一時進再一時退秒速像風~

一出拳你即失重地震天動
舉起手享受勝利置身半空
風光數秒鐘下千載苦功
Run Run Fight 一擊即中痛不是痛
Wont we fight 有人在進攻
愈練愈勇熱血有氣盛與衝動
又是命中心中的火燄更閃動
愈負愈重汗血裡載負我的夢
不息自信擊出一片天空

約出黎打?

good evening比我打死咗

一時進一時退保持安全範圍

Ok 你俾場

撚撚揮～

畢dee

佢比羽球球場

拳王世清